屯西站 唔知咩A2605 私家車小心

蘋果live 防暴話要通緝你 小心RB 呀

推

小心

搞咩

防暴推進時望落去見到有市民上左私家車走
叫犬向前拍片影低車牌 call 左上台要折佢車